諗極都唔記得周星馳邊套戲有，幫下手～

想搵一個劇情係周星馳打人or整蠱人之後扮冇嘢嘅樣，
集思廣益，邊套有？

整蠱專家

破壞之王

搵咗換衫果到，但冇扮冇野樣

邊個位，有冇得形容下劇情

中國古拳法
呀叉～

唔係exactly 整蠱 但有扮冇野
上海灘賭聖 試殺丁力？
逃學威龍 倒跌打酒落達叔支煙？

光頭王 ! 搵你好耐啦

搵嚟睇下先